唔講以為美斯踢緊英超

今季對英超big6入球

美斯 6球

費明奴 5球
傾 4球
文尼 3球
奧巴美揚 3球
史達寧 3球
拿卡錫迪 3球
華迪 3球
沙拿 2球
世三 1球

cls數據

仲要無對私家雞阿記

係囉

去到英格蘭唔識入波

系